<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>music in my room</title>
    <link>https://musicinmyroom.github.io/</link>
    <description>Recent content on music in my room</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 03 Feb 2018 18:38:21 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://musicinmyroom.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Red Hot Chili Peppers - Under the Bridge</title>
      <link>https://musicinmyroom.github.io/posts/red-hot-chili-peppers-under-the-bridge/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 18:38:21 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://musicinmyroom.github.io/posts/red-hot-chili-peppers-under-the-bridge/</guid>
      <description>В 1991 году вышел фильм &amp;ldquo;На гребне волны&amp;rdquo;, эпизодическую роль в котором сыграл Энтони Кидис. И хотя он засветился всего в паре эпизодов, сыграв серфера-гопника Тони, который пытается вместе с такими же дружками наехать на Джона Юту, почему-то он запомнился. Ну а кто еще так же сильно ассоциируется с Лос Анджелесом?
 В этом же 1991 году у RHCP вышел альбом Blood Sugar Sex Magik. Годом позже Джон Фрусчанте окончательно устанет от пришедшей славы, снова крепко сядет на героин и в первый раз покинет группу на несколько лет.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The War On Drugs - I Was There</title>
      <link>https://musicinmyroom.github.io/posts/the-war-on-grugs-i-was-there/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 00:17:30 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://musicinmyroom.github.io/posts/the-war-on-grugs-i-was-there/</guid>
      <description>Началось все в 2011 году. Яндекс.музыка составила список лучших инди альбомов того года, среди которых был и Slave Ambient. Я заслушал его до дыр, на работе, в машине по дороге на, утром, вечером. Но песня &amp;ldquo;I Was There&amp;rdquo; была особенной, ее я мог не выключать по несколько часов. Он казался мне каким-то криминально расслабляющим, но при этом хотелось подпевать в каждой строчке. Если я подвозил тебя на машине куда-то, то ты точно в курсе, я презентовал его со словами &amp;ldquo;а сейчас будет мой самый любимый депрессивный трек&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>