<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>music in my room</title>
    <link>https://musicinmyroom.github.io/</link>
    <description>Recent content on music in my room</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Jun 2018 14:13:27 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://musicinmyroom.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mac DeMarco - The Stars Keep on Calling My Name</title>
      <link>https://musicinmyroom.github.io/posts/mac-demarco-the-stars-keep-on-calling-my-name/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Jun 2018 14:13:27 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://musicinmyroom.github.io/posts/mac-demarco-the-stars-keep-on-calling-my-name/</guid>
      <description>Исторя про концерт Мака ДеМарко номер один: В 2012 году вот вот только вышел второй альбом, который так и назвался, &amp;ldquo;2&amp;rdquo;. И в ноябре выступление на фестивале &amp;ldquo;Le Guess Who?&amp;rdquo;. До этого времени я вообще ничего не знал про Мака, шел наугад.
Бар, темно, все пьют алкоголь из пластиковых многоразовых стаканчиков. Выпил - просто ставишь стакан на пол, через несколько минут его уберут, помоют и наполнят для следующего посетителя. Так же по периметру бара имеется что-то типа стойки, можно за ней сидеть, можно около нее стоять, поставив на нее бутылки или стаканы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nico - These Days</title>
      <link>https://musicinmyroom.github.io/posts/nico-these-days/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Apr 2018 22:05:22 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://musicinmyroom.github.io/posts/nico-these-days/</guid>
      <description>Собственно почему поста не было так долго - все в тексте песни: прогулки, не до разговоров. Вообще дело происходит так: у меня есть старая флешка из автомобиля (который продан уж пару лет как), и я пишу про треки оттуда.
Нико это та самая девушка, которая одно время выступала вместе с The Velvet Underground(в 1967 году). Только сейчас, кстати, понял, какой это был классный год для музыки.
Не могу сказать, что она настолько уж сильно лично мне запомнилась.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Владимир Селиванов - От мысли</title>
      <link>https://musicinmyroom.github.io/posts/vladimir-selivanov-ot-mysli/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Apr 2018 00:16:17 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://musicinmyroom.github.io/posts/vladimir-selivanov-ot-mysli/</guid>
      <description>Есть такой сериал на ТНТ, &amp;ldquo;Реальные пацаны&amp;rdquo;. Ничего тебе не навязываю, просто говорю, что если откинуть весь скепсис, то останется веселые короткие серии про россиянство, не римейк чего-то иностранного (нет потому что нигде больше россиянства к счастью). Кто-то может сказать: &amp;ldquo;но Саша, послушай, мне эта гопота в жизни то вот где сидит, еще и сериал про них смотреть?&amp;rdquo;. А я отвечу: &amp;ldquo;ты не мороси, мой пост вообще не про сериал&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Beatles - Octopus&#39;s Garden</title>
      <link>https://musicinmyroom.github.io/posts/the-beatles-octopuss-garden/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Apr 2018 01:46:14 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://musicinmyroom.github.io/posts/the-beatles-octopuss-garden/</guid>
      <description>Ринго Старр. Хотя он последним в Ливерпульской четверки был введен в зал славы рок-н-ролла, заслуживал он этого не сильно меньше остальных. Не знал, с какой песни Битлз начать хоть что-то писать про них, но Коля спросил у меня про Ринго.
Традиционно на каждом альбоме есть одна песня, которую поет Ринго. Я на память могу их назвать - &amp;ldquo;Boys&amp;rdquo;, &amp;ldquo;I Wanna Be Your Man&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Act Naturally&amp;rdquo;, более известные &amp;ldquo;With a Little Help From My Friends&amp;rdquo; и &amp;ldquo;Yellow Submarine&amp;rdquo;, и так далее.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Tiger Lillies - Tears</title>
      <link>https://musicinmyroom.github.io/posts/the-tiger-lillies-tears/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Mar 2018 01:26:27 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://musicinmyroom.github.io/posts/the-tiger-lillies-tears/</guid>
      <description>В 2003 году я учился в старшей школе, и мы периодически ходили в театр с классом. И в спектакле &amp;ldquo;Несносные родители&amp;rdquo; играла музыка группы The Tiger Lillies. Вообще из того спектакля я запомнил только это, и то, что во над сценой во время действия сидел ангел и пил вино из бутылки. Apple Music и Spotify тогда не было, как и интернета нормального, поэтому нам с одноклассником Ильей пришлось покупать карточки связи (ОТТС, по 5 часов) и качать трек за треком медленным постоянно обрывающимся dial-up интернетом, пока не набрался целый альбом, тот, который Births Marriages and Deaths.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Destroyer - Song for America</title>
      <link>https://musicinmyroom.github.io/posts/destroyer-song-for-america/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2018 23:07:17 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://musicinmyroom.github.io/posts/destroyer-song-for-america/</guid>
      <description>Вот вроде бы и хочется про весь альбом начать рассказывать, но я выбрал другой формат. Просто скажу, что да, в том же 2011 году вышел, хороший, похож на раннюю весну, не смотря на то, что группа называется Destroyer.
А в ноябре 2012 года мы находились в Нидерландах, в городе Утрехт. Взяли на прокат велосипеды и поехали кататься по окресностям, надеясь попасть в замок De Haar. Рано стемнело, неожиданно начался сильный дождь, вместо телефонов мы имели при себе огромную бумажную карту, которая быстро намокла и превратилась в тряпку.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peter Bjorn and John - Young Folks</title>
      <link>https://musicinmyroom.github.io/posts/peter-bjorn-and-john-young-folks/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2018 02:41:26 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://musicinmyroom.github.io/posts/peter-bjorn-and-john-young-folks/</guid>
      <description>История, как у Rovio c Angry Birds. В 2006 году у группы совсем кончились деньги, не было даже на студию. Ни один лейбл не хотел подписывать с ними контракт. Питер, Бьорн и Джон решили на последние монеты записать еще один трек, и если снова не получится, то расходиться. Кстати, запись получилась такой lo-fi именно из-за низкого бюджета.
Свиста вообще не должно было быть, он задумывался для демо, потому и вышел немного &amp;ldquo;out of tune&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jackson C. Frank - Blues Run the Game</title>
      <link>https://musicinmyroom.github.io/posts/jackson-c-frank-blues-run-the-game/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2018 21:19:38 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://musicinmyroom.github.io/posts/jackson-c-frank-blues-run-the-game/</guid>
      <description>Бывают такие песни, которые можно слушать много раз, и каждый как первый. Едешь, например, впервые из аэропорта Барселоны в город на автобусе, что за €5.90 в одну сторону, остановки немногочисленные проезжаешь, слышишь, наконец, &amp;ldquo;proxima parada - placa de catalunya&amp;rdquo;, конечная. Выходишь, и воздух чистый, и море вот там, вниз по улице, мимо большой статуи Колумба, и ноги сами спешат, а в наушниках все это время играет одна и та же песня.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sun Kil Moon - War On Drugs Suck My Cock</title>
      <link>https://musicinmyroom.github.io/posts/sun-kil-moon-war-on-drugs-suck-my-cock/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 00:50:18 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://musicinmyroom.github.io/posts/sun-kil-moon-war-on-drugs-suck-my-cock/</guid>
      <description>Марк Козелек очень неприятный тип. Достаточно посмотреть на него, как сразу становится ясно - если что, он выстрелит тебе в лоб, а потом напишет про это песню. Я был однажды на его концерте. Марк выступал на фестивале, где несколько параллельных сцен. И его отправили в крытый тихий зал, мне кажется, специально, чтобы он запомнил наши лица, если что. Когда кто-то из толпы попытался крикнуть ему, какую песню нужно спеть, Марк нашел человека в толпе, посмотрел на него внимательно при полной тишине зала и загнул какую-то хитрую фразу со словами &amp;ldquo;fuck&amp;rdquo;, &amp;ldquo;suck&amp;rdquo; и &amp;ldquo;ass&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>John Frusciante - Wayne</title>
      <link>https://musicinmyroom.github.io/posts/john-frusciante-wayne/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 03:07:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://musicinmyroom.github.io/posts/john-frusciante-wayne/</guid>
      <description>Про Джона Фрусчанте уже немного было, и обязательно будет еще.
Но пока его гитарная импровизация, посвященная памяти Уэйна Формана. Сам Джон оставил такое предисловие:
This song was recorded for my friend Wayne Forman, the coolest, kindest friend anybody could ever have. When I used to play in arenas I would oftenmentally aim my playing at him. Wayne loved long guitar solos, and he was my favorite person in the audience to play for.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Red Hot Chili Peppers - Under the Bridge</title>
      <link>https://musicinmyroom.github.io/posts/red-hot-chili-peppers-under-the-bridge/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 18:38:21 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://musicinmyroom.github.io/posts/red-hot-chili-peppers-under-the-bridge/</guid>
      <description>В 1991 году вышел фильм &amp;ldquo;На гребне волны&amp;rdquo;, эпизодическую роль в котором сыграл Энтони Кидис. И хотя он засветился всего в паре эпизодов, сыграв серфера-гопника Тони, который пытается вместе с такими же дружками наехать на Джона Юту, почему-то он запомнился. Ну а кто еще так же сильно ассоциируется с Лос Анджелесом?
 В этом же 1991 году у RHCP вышел альбом Blood Sugar Sex Magik с песней Under the Bridge. Годом позже Джон Фрусчанте окончательно устанет от пришедшей славы, снова крепко сядет на героин и в первый раз покинет группу на несколько лет.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The War On Drugs - I Was There</title>
      <link>https://musicinmyroom.github.io/posts/the-war-on-grugs-i-was-there/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 00:17:30 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://musicinmyroom.github.io/posts/the-war-on-grugs-i-was-there/</guid>
      <description>Началось все в 2011 году. Яндекс.музыка составила список лучших инди альбомов того года, среди которых был и Slave Ambient. Я заслушал его до дыр, на работе, в машине по дороге на, утром, вечером. Но песня &amp;ldquo;I Was There&amp;rdquo; была особенной, ее я мог не выключать по несколько часов. Он казался мне каким-то криминально расслабляющим, но при этом хотелось подпевать в каждой строчке. Если я подвозил тебя на машине куда-то, то ты точно в курсе, я презентовал его со словами &amp;ldquo;а сейчас будет мой самый любимый депрессивный трек&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>